屌你老母TVB 最後通牒

27/7 前唔撚辭職全部都係狗！
你地報導左d咩嗎？
報導果班人有諗過佢地既訊息會幫到香港？
從來都冇！我地受夠喇！
起哂你班仆街陷家產既底
你地唔佩做香港人！
我地應該一個一個咁起哂佢地底
得佢地知道TVB=中共 係言論既阻礙
一次又一次既失實訪談 你地出賣緊香港人
光復香港！

好撚嬲Dllm

完全冇人提tvb

洗撚同佢通牒已經講到口都臭

而家要起哂前線 後勤底
好似黑警咁 IT同事做野

push

次撚次都最後 屌

冇人做野 即係藍絲繼續吸收on9資訊

希望有老豆搵tvb員工

佢根本絕對唔會理你
同埋太多嘢發生

無乜人理TVB了

不過我諒解

唔係分化
各有各做 兄弟爬山
Tvb係第一手資料
呢點好重要！

時代革命

但事實全部餐廳/香港人都睇tvb

Tvb收皮

過少少時間再谷返反TVB上嚟啦

依家元朗西環 要讓路俾佢哋

我係東張西望wingto 唔係tvb啊

笑撚死人咩

今日tvb有講過咩？
全部都係幫政府講好說話
事實係好多藍絲都睇tvb做第一手資訊
以訛傳訛，令各位勇士做既野化為灰燼

東張西望咪一9樣

岩 但兄弟爬山 出面義士做野
鍵盤戰士都要做

文宣要照做，tvb要照抵制

兄弟爬山

我真係忍夠tvb d言論
你地一個二個都冇反感咩

通咩諜 講得掂連登追on9劇嗰班先啦

TVB維一有免打金牌

而家就要用起底方式 迫前線員工辭職

好似警狗咁 你做過既野會比人係網上睇到哂

［億屌］繼續屌cctvb班主播

就係一撚樣
依家大把大把煎落下體諗野果班契弟到
知我係講緊你既 好乖乖知錯改過
唔好為任何對家護航

冇用 佢地會覺得 養頭家重要過新聞自由
應該調返轉 比世人知道佢既醜事
當每個人都係街罵佢 就會形成非一般既壓力 從而增加離職既可能

垃圾tvb

原來氣球咁危險[2]

有冇人入黎學術討論

你講垃圾係侮辱左垃圾

你啱

原來氣球咁危險[2]

有冇人入黎學術討論

Dllm push

推

@老豆

呢班仆街搞撚到幾多家庭嘈交

[幫手傳開去] 連龍新口號，同步屌柒上環黑警施暴同元朗黑社會恐襲

黑警黑幫 上環元朗 分工合作 暴打市民 摧毀法治 SOS

[red][size=6][b]黑警黑幫 上環元朗 分工合作 暴打市民 摧毀法治 SOS[/b][/size=6][/red]

夢遊打嘅sor

唔係唔反感
係無人睇姐

仆街tvb 平時你地點偏頗都好

勁憎示威者都好, 幾想佢地死都好

依加黑社會同警察互相合作

打既唔止係出去遊行既人

普通市民 大肚婆 女人 啱啱放工既人都打

我真係好想問下你地

你地仲有冇少少良心? 你地 tvb 知唔知自己做緊既野

係害緊香港每一個人

為虎作脹既...都係罪人

包括今日提問嘅記者
我只想同你講，你係仲有良知，我希望你可以去其他媒介工作

幾時行動包圍TVB

晨早講左清算tvb架啦

83 台連林卓廷個記者會都冇直播
垃撚圾電視台

仲有
咪再以為東張西望係無辜
啱啱係到播尋晚西鐵位師兄跪低求班鄉黑段片
就係佢比人打嗰拳之前就CUT左
CCTVB全部都係狗

一定要最後通牒

Tvb妓者冇一個無辜
係你自己選擇做狗！

推，清算！

以後叫廢台

咪撚做tvb啦
咁多工可以揀

點解Tvb可以癲倒是非？？？？？？？？？

大家好清楚我地武力升級有限，啲狗仲有好多武器未出，包括實彈同水炮車，呢啲傷害力好高，足以打散我地陣勢

硬撼對我地係絕對不利

遍地開花是有用的，最緊要係打消耗戰

警察只有3萬個，佢地冇可能短時間補充到（除非佢地搵國安扮警察，但係數量唔會多，因為好難落命令同埋組織戰術）

而家夏天佢地下下都出曬防暴裝，朝早企到夜，對佢地身心都造成好大負荷，相反我地可以休息，可以補給，人數多到可以輪住做

我地一定要拎住個主導權

1. Be water，唔好戀戰

呢個講咗好耐，但而家唔係講緊執生咁簡單，而係要變成主動一方，撚狗式遊走。

我地逼佢地動員，但唔好引佢地升級武力。喺清場之前我地可以好似以前咁挑釁。當我地逼到佢地要清場嘅時候，我地就要毫不猶豫即刻散，唔好戀戰。可以轉換場地，等佢地重新佈防，又或者留力去第二日

總之我地唔好畀時間佢地休息，雖然我地都會有體力消耗，但同佢地比我地會消耗得慢好多

如果啲狗好似七一咁突然走曬去休息呢？我地就唔好畀機會佢地休息即刻升級，逼曬佢地翻出嚟之後又走，令佢地keep住精神繃緊

2. 單一焦點，唔好浪費彈藥

每一次行動都應該事先傾好，制定一個明確嘅目標。當是日目標達成之後，唔好即日觸發第二個事件！好似琴日咁，噴黑國徽同臨時立法會宣言相衝，喺港島嘅焦點就去曬國徽度，我地又浪費咗一粒彈藥。

因為完全無睇TVB

btw 36槍呢個now係咪都冇報
定我睇漏

CCTVB 昨晚新聞仲話係有兩批人在元朗站毆鬥！ 什麼兩批人毆鬥？ 根本就是無辜市民被黑社會毆打，而黑警就縱容及袖手旁觀！😡

辭職啦DLLM

重有睇愛回家既撚樣

推
毒瘤

真係 屌你老母 幫推

見到前線TVB 大家識做

所有播tvb 嘅餐廳我一律唔幫襯

其他電視台或付費媒體應該搞個package。 一次過全部上台優惠，獎勵啲肯delete TVB嘅人。

香港攪成咁 tvb係幫兇

真係好L多人睇CCTVB!!!! 光復TVB!!!!

叫袁志偉條撚樣辭職

不可停戰，否則前功盡廢！

抵制TVB廣告客戶 - 第五波 （獅王、大班、御藥堂、必理痛）

幫手推

連登冇人睇姐 主流都係睇緊
你落親餐廳/酒樓 有邊間唔係擋tvb?
一台獨大咁多年 市民習慣吸收單一資訊

係有良心既一早就有
今日播大肚婆撞親
聽日播大肚婆因暴徒引致流產
唔及早做野,只會越演越過份

用自己友逼自己友方法等佢地內訌

走撚開啦屌你老母

ＴＶＢ大起底！

有彈都要贊
明珠台主播龍惠愉前幾日已辭職
現時TVB英語新聞部人手嚴重不足
大量資深英語記者幾年內相繼劈炮
相比下華人果然低賤啲

同之前七警一樣，資深有骨氣嘅走晒。
英語新聞唔夠人？叫中文新聞部做埋囉，但糧就出一份。幾時冇人到叫高層出去採訪或者做主播？通知聲我去。

不過Cctvb一定用銀彈攻勢加昔日光環撬其他台主播記者

一撚早講左

CCTVB 頭先公開晒義士全名同職業

唔該 CCTVB前線員工唔好再話自己係為頭家而放棄唔到份工
我想講 前線既攝影師會知道影到既影片係會被剪成歪曲事理既影片
而且仲唔係一時三刻 而係持續幾年!
本人在此對柒紅既新聞作出全面譴責
屌你老母 你地都仲唔撚識做野咩?

TVB一日唔死 義士,其他人既威脅就會多左
要解決呢個問題,就要從根源做起